印尼有咩玩?

要留十幾日，有咩地方好去

排華

島嶼

俾人打劫、被恐襲

去印尼邊頭
萬隆有個湖幾靚

去日惹睇婆羅浮屠,行火山

市區無野玩
塞車都塞到無mood

雅加達

睇亞運